盧比迪古 依個名你可能之前唔識

皇馬為新主帥出名, 就用依招幫佢免費做宣傳
佩雷斯真係愈黎愈叻
星級教練就係咁刷出黎